走呀

唔好送頭

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地